上海都有民族黨，都有叫上海獨立[photo]

香港民族黨教壞晒上面啲人

仲教壞海外既人

反了反了